如果今次香港改變命運，大粒癦算唔算係救港英雄？

一癦激起千重浪，搞到全球最大黑幫狼性盡現
配合埋貿易戰、香港難民，真係天時地利人和都齊
希望香港可以重新新牌

你鍾意啦 有錢人想走又得 留喺香港繼續玩鳩港豬又得 你就等俾人拉同俾人玩啦

巴打閱讀理解拎U
我意思期待今次全世界圍虫國，期待佢哋可以阻止到虫國咁野蠻喎